覺唔覺人大左聽番“數字人生“呢隻歌好感觸？

"人與數字有許多怪事"
"看看計數機裡幽禁幾多人質"

先伸利：30up
細個聽覺得係學緊數字
大個聽番先發現呢隻歌有咁多大個先明既野…
人工，年紀，時間，體重，股票，胸圍
而家每次聽番都好空虛

大家仲有冇d 歌細個聽完大個聽番感覺完全唔同？

剛到30既我都有同感

咁我地可以圍爐喇！

呢度太多小朋友…………冇人識

填滿一生 全是數字 誰會真正知是何用意

細個聽已經好有感受

細個聽覺得好得意

1004個下

細個聽
大個聽

一首有意思既得果幾句都可以咁有意思